點解得親中派不斷提選舉呈請？民主派係咪放棄啦？

唔單止係候選人，10個當區選民一樣可以提出

大家又唔做嘢，一陣用D濕鳩理由dp咗重選拖鳩你

有乜理由差一票違哂規都唔提呈請？

Push

咪搞分化啦死熱狗

禁都叫分化?
泛民無做好本份

起左你底 扮泛民支持者 係重要時刻就屌泛民

思考下對家做緊乜

多謝你證明我唔係三毛

民主派輸左個10個要呈請啦
全部死得好冤枉
而禮義廉個d就錢太多係唔係都上訴姐

你真係終極泛民打手
我唔覺得樓主分化緊

共產黨屌泛民 佢又屌泛民

On9屌一句都唔得

屌咪姐係分化囉 不分化不割席呀屌你

Cls
你知唔知分化點解
就係泛民冇做過既野被屈
而家泛民做唔夠屌下叫分化
你係咪傻撚左呀？